（好抑鬱）有咩笑片推介？周星星個啲睇哂

最好係外國個啲

陽光小小姐
大鈍裁者 波叔出城
Austin powers王牌大賤碟
死侍
What we do in the shadows
笑死人凶間
上面d笑片全部都唔同風格 暫時諗到咁多

非常外父系列

睇哂，係第一集好笑

Life of Brian-唔算好好笑, 但睇完個人輕鬆啲
重有白頭神探系列

Her

Lost in translation

阿飛與阿基
芝士火腿
一個字頭的誕生
Hangover
Walk Hard
Superbad
Hot Shots 1,2
Airplane!
This is Spinal Tap

Life of brian